「手足廚房」員工仲食KFC係咩玩法...

喂KFC怡和架

你唔同佢講？
po 上黎批鬥做乜鳩？

提下咪得 滴漏效應係必然發生

屌成隻小粉紅咁做乜鳩
又要道歉？

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

狙擊呢個先

連登仔：前線手足都食老麥啦 無問題

「手足廚房」由今日起列為藍店

手足仲用東江水沖涼

xx黃店仲用奶共中電

去提醒下佢
唔使咩都放上黎批鬥

拉

你平時開啲post 咁得意嘅?洗account 用?

好天真好傻, 又喺度玩批鬥

避晒所有藍紅(大財團 中資)同中國產品, 你剩番可以選擇既野得番好少, 喺黃圈未壯大前都只可以減少消費而不能完全杯葛, 否則你日常生活都會有好大影響, 要咁大改變先做到既理念係好難入屋

實際少少啦, 得小貓三幾隻做到極端係改變唔到社會, 要改變社會一定係二百萬人都一齊做到既野

中伏,原來又係d 打手公司既人黎, 日日開post

又一間偽黃

agger
無論ABC定黃色經濟圈都只係主旋律
但唔需要做到極端環保撚咁既樣
每個人改變生活方式既速度都唔同
唔通因為反ikea就今晚丟晒屋企啲傢俬？

所有野都係慢慢改變，慢慢滲透
要營造返黃色經濟圈易入門既印象
入左黎到慢慢壯大之後再分返三六九等都未遲啦

用中電就真係唔可以接受
一係就搬去港島，再唔係其實自己裝太陽能板+買發電機唔難，長遠仲慳到錢

少少野都做唔到點對得住前線手足？

哦，你唔夠黃，你唔可以係黃

啱
今晚屌個玉子將軍先

屌你老母 玩撚完批鬥未？

你呢啲就係明玩野囉
咁low

你要去查到盡，黃店啲食材都好難冇中國制

樓主五毛
拉

你唔夠黃, 你死全家, 我最黃

留意到唔少黃店有用東江水，果啲一律視為偽黃/藍店

有其他選擇都揀KFC一係蠢唔知KFC係怡和，一係懶行遠啲搵黃店都唔肯，咁都唔抵屌咩？

此post完

一早block 左你啦

咁樣屌有咩意義呢請問?
不斷屌自己人 將個道德要求升到咁高有撚用?

五毛
blocked

無錢啊屌你老母！

綠店嚟
連藍紅都唔係

你都睇hk01啦

起底
隱性五毛
block

有隻杯喺度一定=運動期間食過KFC？

咁我攞美心個袋去買餸一定等於我運動期間幫襯過美心啦

無錢有咩計呀，

分化post ！！拉

弱智樓豬咁就潛撚咗

馬田條新片係ikea業配
又要變翻做藍田lu

我無比錢佢地賺

第一次聽有人Block左我 邊個Post block左我啊？好奇想知

咁又係 香港每個屋企應該9個月之前草起左十個KFC紙杯未用

你唔好覺得個Post係屌，係提大家有得揀唔好再揀kfc，咁樣會唔會好啲？

垃圾po，拉

個員工仲日日post支那殘體抖陰片上ig 唔知邊忽黃

呢啲叫打稻草人
垃撚圾去歪曲人地嘅講法

原來又係一隻引戰狗

thx

blocked user

上黎講好威？

pull

開post之前私訊左佢 佢已讀我

。

又一隻一早block咗嘅三毛

，

唔好自爆

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

-O-O

發個聲明先
承諾以後不再食KFC 再捐30萬俾手足 再炒左果個同事 殺一警百

樓主係咪唔去7仔？

d

又係pr post

其實真係得
只係差咁啲$
可以捐錢比黃店整

連登標準：黃店外賣個飯盒係大陸造=藍 偽黃

又批鬥 好撚多野都未做 工會成立左未啊

5毛老母做雞比狗屌

好多人忘記了

你入左佢個網就賺緊
廣告費

啲留言究竟係真心定假膠

又一隻五毛

無錢都唔會好似你咁做五毛

連登仔將所有事情推向極端就等於真理

利申： 挖井燒柴煲水飲

唔好搭港鐵及巴士, 老闆全藍
唔好睇電視, 老闆全藍 (RTHK 老闆係港府)
唔好睇 youtube, Google 奶共
唔好用 whatsapp / IG / facebook 奶共
唔好用 smartphone, Apple/Google 全奶共
抖音、淘寶、小米、華為、聯想呢啲唔洗講都知唔用得 ...
如果要鬥黃, 抵制呢樣, 抵制嗰樣, 真係要做原始人先掂

唔好戇鳩啦好嘛...

其實佢可能用隻杯裝材料

係我錯佢真係好黃 對唔住

sor 真係無去過 去百佳幫襯誠哥

前線勇武咪一樣食M記

我都係曲線幫緊手足廚房宣傳佢地個TG味曲奇幾好食

咁所以係咪可以食返美心、吉野家、怡和呢啲啦？
係我就唔客氣啦

三毛你好

手足幾時畀錢我使？

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

咁都係五毛五毛嘅門檻都幾低

咪亂認啦
扮咩啫

金拱門真係良心企業

金拱門真係良心企業

睇曬再講

人地食KFC又話批鬥
第二個食M記就係五毛

龍門任你擺 飄移境界

究竟係邊個未睇曬

點止食

讚m記踩自己人咩玩法

屌你老母啦縮呀？
係開po就堅持d啦 肉撚酸

縮乜野幫襯黃店唔可以講出佢食KFC嘅事實依家我Key隻KFC杯落去屈佢地

原教主義者
只適合係山上搭屋生火飲山水自理

認真
手足如果錢都唔多個
佢地可以點醫肚

咁你地記得以後食黃店唔好又係到屌難食啊

同埋全個POST無屌過佢地 我係提醒佢地KFC係怡和或者可能佢地返左一日工好辛苦 唔想行咁遠買其他餐廳 所以就經過內心一番掙扎之後無奈地食KFC可能佢地都好自責

咁你老母就開po時即講啦
睇見你係度掙扎真係反撚胃

KFC好平

咁又係 又要買電子煙 又要食大餐 又要去飲酒去蒲 所以無乜錢好可憐

記得反胃之後肚餓唔好幫襯 美心 吉野家 M記 KFC 7仔啊 驚你「一時唔記得左」/「唔小心」幫襯就唔好啦

你都多撚餘

繼續批鬥囉！黃衛兵好撚威呀！

黃衛兵有精神病真係無錯

認真 真係仲有好多人唔知kfc係藍

平心而論：大家樂好食過大快活

係囉

唔知邊個寸人無錢食飯先

唔係批鬥
但真心一問 幾時變左食藍店都ok
轉得咁快既

綠店？check清楚啲先啦 KFC怡和撐警屌示威者呀

收皮啦你

On撚9 而家叫人唔好食藍店都變左鬥黃？
黃既你食藍店仲算唔算黃呀？
講到kfc必須品咁屌你老母

做個樣啫

咁之前嗰啲影相師唔好入M記影人大頭啦
大家都係太忙逼不得已或者太窮能力負擔唔到先會食藍店
希望政府派左一萬蚊之後大家無咁忙可以拒絕藍店啦

所有藍店都係做個樣姐

垃圾
講緊樓主

做廣告係馬田收錢
買kfc食係Kfc收錢
諗比喻都諗好啲先

阿蛇咪撚mon po啦

無論ABC定黃色經濟圈都只係主旋律
但唔需要做到極端環保撚咁既樣
每個人改變生活方式既速度都唔同
唔通因為反ikea就今晚丟晒屋企啲傢俬？

所有野都係慢慢改變，慢慢滲透
要營造返黃色經濟圈易入門既印象
入左黎到慢慢壯大之後再分返三六九等都未遲啦

唔講以為杯KFC係好似屋企D IKEA咁係上年6月前買落
咁都拎黎比
仲好意思話人曲解你
用鳩緊你D歪理黎撚狗呀

係喎
搞到好混亂添
你真叻！

Btw
林奠走狗死全家

毒藥咩？鐘意食咪食

關你春事

樓主跟本就係批鬥，分化狗

咁大家樂都唔算藍，最多綠姐

咁你開始入圈未

啱聽又唔係得一間電力供應公司

催咩?
又話慢慢?

無催，問下

唔搬舖真係冇計
成個區得kfc揀

野食咁多替代品 點解要搵電力公司黎比？

唔好踢爆
佢以為自己駁得好好架

電力公司夠有替代品，關多與少咩事？有就有冇就冇架啦。

同埋我冇搵嘢嚟比，我由頭到尾都講緊電力公司，你可以屌人食KFC但係又容許人地喺有得揀嘅情況之下用奶共公司你地就嚟批死人

有KFC隻杯就等於食KFC你最多只可以講佢有呢隻杯你唔好屈班手足

宜家真係好多五毛攪呢d 批鬥式分化

請提供一間25蚊內食得飽嘅連鎖黃店，否則唔該你貼錢俾手足去黃店食飯，唔係人人都好似你咁有錢

Kfc 25蚊點會食得飽
最平個2人餐除返開都30蚊啦

最cheap隻桶飯都勉強得嘅

連衛兵批鬥自己人最犀利

佢又無叫大家罷曬全世界所有中資、藍嘢，純粹係講緊一間同m記一樣正常人都知要罷嘅嘢，咁都可以屈人極端。
你班友係咪成日偷食m記嗰堆人嚟架

食煙去蒲呢啲叫無錢？
咁我買車買樓之後我都好窮啊

平時有啲嘢冇替代品我都可以理解 我唔係極端環保主義撚 但係食飯真係唔好同我講零選擇同埋食KFC好委屈

呢大半年美心 吉野家 M記 starfucks KFC 大家樂等等個餐廳真係一間都無食過，因為真係好多選擇...

之前啲人話因為窮唔願意罷食吉野家又俾人屌到上天花板，而家又話因為大家好窮先迫於無奈食KFC，咁我都好窮係咪食美心（幾蚊有一個麵包）都無問題先

我咁努力罷食，開個POST就比人話分化五毛
人地開間餅店改下個名做「手足」就做咩都合理嘅
咁我都唔使咁辛苦罷食啦，反正學你哋話齋，返工好忙冇時間冇得揀或者好窮先去食呢啲藍店嘅啫

ching ho ball

屌好嬲好嬲！當手足condom

讀下書先出黎比喻啦

其實大家已經靠鬥自己人發洩
我寧願鬥我好過鬥黃

你讀得書多,請問一下如何比喻會較好

全部批鬧撚都on9
黃圈係做大個餅
唔撚係未成熟就一味唔用藍嘢
一開始黃圈係諗住減少用藍
當藍未可以完全消失而佢用咗&佢亦有用黃嘢嗰陣
就唔撚係大大力屌
係要禮貌呼籲佢 提供alternative比佢
鬥黃係咪好撚威
屌黃人用咗啲藍嘢(當佢冇選擇情況下）
同勇武屌和理非做得唔夠有咩分別

你上面兩位講嘅重點係，要俾時間一啲做唔到完全罷食嘅人，等佢地適應慢慢轉變

你嘅回應無非就講，容許人慢慢適應就即係容許「所謂黃」隨時去食藍店啦，所以咪可以「今晚去屌個玉子將軍」囉，咁仲唔係曲解緊人地講嘅嘢？

你話ikea個例子舉得唔好，我認同，但舉錯例子同你打稻草人跟本兩回事，咪撈埋兩件事嚟合理化你打稻草人

原來我唔可以係做唔到完全罷食既人
你做野真係夠哂公平喇

我由頭到尾都係講你打稻草人，你係想曲解人地「容許人慢慢適應就即係容許隨時去食藍店」

就算你真係啲暫時做唔到完全罷食嘅人，會唔會主動同人講我家下去食藍店lu?
正如有心戒緊煙嘅人心癮起想食返枝，會唔會同其他人講：我去食返枝煙先

主動講得出「今晚屌個玉子將軍先」，一係跟本唔係有心罷食嘅人（我無假設過你係呢類，所以唔洗屈我），一係跟本唔認同「容許人慢慢適應」先講呢番說話去嘲諷、曲解人地講法。

白痴仔

即係容許定唔容許架

咁我琴日去買左個將軍漢堡即係有冇問題?

前線成日拎m記飯劵 快撚d割蓆

冇問題

首先，怡和有乜問題？

中國人有咩問題?

係咪下下杯到咁上下
就要回歸基本答你一次?

你講嗰篇聲明？
全香港地產商包括誠哥
邊個冇表過態

你咁都要杯，個範圍大到唔現實
結果係少人參與
變相放生真正既中資

不如杯死M記 Pacific coffee
惠康華潤

英資
個別港資
應該當中立

真係可憐又喺度打飛機....
呢啲濕鳩黃店整埋啲傻閪野賺錢, 幕後老細咪又係啲垃圾社會低層塘水滾塘魚, 咁E類底層生物會去KFC / mcdonald 食屎又有幾出奇呢?

咁咪盡量唔去 有咩問題?
唔去都唔俾呀?
唔幫襯姐洗唔洗講到裝修左佢咁

我建議放入中立組別
即係就算有人去都唔好批鬥

嗰現實係
你嗰制裁list越大，越少人參加
想打埋啲冇乜實際影響力既
結果反而放生支共企業

仲有，英資商場成場運動中係對抗爭者相對包容好多
唔好因爲一啲必需表態而忽視咗

英資都有分奶共同你口中既對抗爭者相對包容

連登仔：中立即係藍

點樣奶呢？
國泰唔炒人就cut航線，迫到成間公司倒閉
係咪咁都叫奶？

we support the hk gov, chief executive and police
睇完721都支持?

你話中立咪中立囉 呃得到自己就得架喇 你咁撚蠢好易呃姐

support hk police 點兜
篇野8月中出

食屎啦死五毛

邊一個地產商可以唔表態
但實際呢？
咁太古唔係警察要求封場
都成個商場任你玩
早期幫手擋狗

中資既奶共係完全另一個層次
包括幫手殖民，刻意申請支那蝗落嚟打工
叫員工投建制
打壓黃店黃員工

而你就為咗張濕鳩聲明加埋英資落去
結果咁撚麻煩吓好多人會唔杯
變相幫咗中共

上面答咗你
好心啲交戲聲明就算撚數啦
你估全香港個個本土撚
絕大多數人係做唔到咁闊杯葛
依家叫人杯starbuck 美心仲多過叫人杯Pacific coffee
惠康等等
就係多得咁多熱血蠢鳩本末倒置

以香港租金成本咁高, 其實用少20-30%係已經好大影響, 尤其宜家咁嚴峻時期.
咁極端既話除左野人, 我諗唔到邊個有機會黃過佢....唔通做乞兒?

太古做乜有眼睇 令佢有CREDIT可以扣
就算有聲明
都係話譴責非法活動同暴力行為

怡和做過乜
張聲明仲要寫易STRONLY SUPPORT POLICE

你鍾意睇野睇D唔睇D你既事
唔好要人哂時間同人教仔

惠康怡和喎
又話唔杯
唔知你想點

想杯哂又要俾你話杯得太盡
係咪其實你幫襯既就唔好杯就OK?

咁佢除咗張聲明又有邊忽傷害抗爭者？

如果驚俾人秋後
太古張聲明示範左
可以屌哂兩邊 反既係暴力
可以係我地呢邊既暴力 仲可以係警犬既暴力

但係講撚到明STRONGLY SUPPORT POLICE就係怡和囉
ON9

咁你不如屌佢PR廢啦
實際上兩間都係除咗口頭表態行為都冇點奶

咁都當中資一樣杯係完全冇撚策略有勇無謀

講真紅色資本尋求香港每一個階層，你要完全迴避其實係有一定難度，有時急起上嚟根本冇選擇，與其喺度鬧人地幫襯紅色資本，倒不如提醒下佢或者提出一啲有用嘅建議

Hi五毛

你做唔到姐
真手足一定得

SOR其實係有策略

我覺得中資係要裝修
其他資就杯

唔好再柒喇

你老母俾車撞死我STRONGLY SUPPORT個司機
留意返
我冇忽傷害到你老母架

柒到應一應就收皮自動摺埋喇係到屈
我屈返你老母唔係雞呀

五毛惱羞了

你覺得要杯埋
實際杯埋我支持
我係反對屌鳩人唔杯葛哩一類
有人食kfc就開post屌

我唔中意用黃納粹哩種講法
但哩種做法的確係

你睇番tvb戰線就明
鬼唔知除咗tvb，東方星島等都係奶共
但你點同時狙擊咁多廣告商

開頭目標細
反而夠多人參與集中打撚死一間

咁老實我係睇唔起呢D咁有羞恥心去幫襯藍店既人
洗唔洗俾個獎佢 讚佢叻

冇人叫你讚
但唔應該咁都屌

講得好！人人都偽黃。。

屌佢咁又有邊忽傷害到呢D高貴既同路人?

你好 我係手廚房admin
我就隻kfc杯講聲對唔住
你Cap呢張圖kfc杯唔係呢位手足
係我地其中一位女手足,飲水嘅時候,如果你真係有同過佢講，佢冇回覆過你表示抱歉。我亦都好多謝你提醒佢
其實手足私生活，我哋冇權管佢。
我哋已經喺所有產品嘅原材料都唔係來自大陸
細緻麵粉牛油雞蛋全部來自外國可可粉朱古力粉都係
我哋除咗清潔姐姐之外所有員工都係手足，我哋清潔姐姐都係黃㗎。
如果你覺得有任何感到有任何不滿我只可以對你表示抱歉同你講聲對唔住。

你個名 襯晒你

食個kfc都要批鬥 唔啱咪提
洗唔洗批鬥
你不如日日去m記kfc美心逐個逐個屌

證明啦
你話係就係
我夠話自己係侵侵啦

真係好睇你住邊區，舊區南店真係多到你唔信

Me too

成日將自己條道德底線拉到無限高
其實真係好撚ON9

藍嘅唔搞，搞黃嘅

做你條女一定唔食/做得KFC啦好味？

算啦 你自己睇下連登仔 你身邊有幾多人仲食緊m記

無問題，我寧願相信你都係慢慢適應嘅人，不過大概估到你會話咩：我每日嘅琴日都去食咗將軍漢堡，又有無問題之類
不過「今晚屌個玉子將軍先」露底啦

今晚去屌返個先
真係頂唔緊喇
反正有傻仔會包容

咪係
明知唔食kfc會餓死
咁都反

俾人屌都冇聲出就收皮啦廢物

根本就係政府請既公關公司打手黎
以後見到依d po唔洗理

新界九龍人沒有一個是黃的

唔洗理，呢隻Mr bean(智商)成日扮激進搞分化

淨係食黃店原來叫激進
唔怪得難喇
對廢人黎講可能真係難D
連自己都控制唔到

有咩意思?